Ricko BB正式回歸！！！

收皮啦死mk

唔出番黎驚冇人認得冇蝦條

個人感覺條片想抄auman種style，不過又多咗陣自戀味
厹係咁影自己做乜鳩

屌完閪特別醒神

上海+泡菜歌+厹樣
有種唔協調嘅感覺

支那啲泡菜mk仔咪係咁

成條片自戀到仆哂街

屌完閪check相

成條片喺度扭左扭右
睇撚到暈

喺外國讀屎片
肥屍mode: 2-week ✔ 2-weeks ✘

睇到啲𡃁妹暈低晒

負皮 呃蝦條咁叻都唔出tutorial
出埋啲垃圾片

推到佢收皮

貼佢啲罪行出黎啦

屌你曲線幫佢賺點擊

（多圖）Youtube厹事件懶人包-ricko

終於返黎

有hyphen唔洗加s

eq幾高

厹面皮可以有幾厚??

沒有最厚，只有更厚

面皮唔厚點做厹

屌佢老母

推撚到佢收皮啦

啲回覆串撚過馬撚 屌佢老母

WTF? 睇佢好撚唔順眼 佢有咩資格咁撚串？

支那仔?

推

咪撚貼link啦傻鳩

其實佢型過大部份連登仔

你邊隻屎眼睇到佢型

型你老母

型你老母 眼細鼻大 鴛鴦面 驗眼啦仆街

個鼻好撚柒喎

連登黎講 係型過好多金鐘麥記男

絲打 你個樣

做負皮唯接班人啦 厹

pmed

大部分
你唔好當m記張圖都係全部連登仔至得

下 咁都反 Rock bb 好靚仔喎

唔係因為hy唔hypen, 係因為adjective

btw 唔好入link幫佢刷view

好撚自戀

點解著到成個乸形咁
件橙色衫

越反越紅就係呢d串柒柒既人 好識賺錢

出得去嘅都戇鳩嫁啦

獨自出走
念力揸cam

有女女揸啦
洩慾都得點會唔幫你揸cam

最撚ON9係呢條MK又真係仲有Market 班小學雞

唔好click入去升view數

個icon好熟口面

Rickooooo 男神我要上你屋企玩貓

屌柒撚左 唔撚係重點呀 放過我啦大家 個條mk仔先係重點

想識你

Report佢啦

想入去負評又唔想俾佢呃view

其實冇乜用
佢拍片 有班fans 仲有班反佢既都會睇

View數一樣多 佢一樣搵到錢

推撚返佢啲食女po上水

條仆街有個留言講撚到佢唔介意啲錢架 收皮啦屌

咁既垃圾仲有3000正皮

rock bb梗係靚仔啦

唔好推啦

屌柒條呃西mk屌到佢收山先啦

一齊推撚到佢仆街

又想呃西屌

Mk陳國邦都識到女女 幫手推下啦唉

負皮唔係比佢條皮
係比佢覆既comment

收佢皮啦

呢條閪仔 好撚識試水溫 拍條純chok片 睇下引到 幾多無知少女出黎幫手護主 ，夠咁上下人數就會正式拎返碌鳩出黎 搵閪屌

你情我願

推到你仆街

點為之收佢皮啦 佢自己本身有班觀眾
你唔睇有fans睇 而且我唔覺得佢係等依d錢開飯
佢自己本身都有 立於不敗之地

厹仆街啦

影衰陳國邦添啊

Ricko真係唔靚仔，個鼻好肉酸，但陣mk味同口花花溝到好多無知少女

睇下佢ig d留言先啦 勁多盲撐撚

利申有開個新ac入去撚狗

咪就係囉 宜家啲小朋友真易呃

如果ricko開片教大家如何呃蝦條，我相信連登仔實會支持佢

佢好撚厚面皮 同大佬b一鳩樣

2 week 岩, 唔信自己google

起碼絲打都睇清呢D男人

仲有大把女撞埋去佢度唔知死仲鐘意 價值觀呢

去上海呢d垃圾地方就咪拍到懶係文青style啦
仲要配首泡菜歌
就好似去酒樓用紅酒杯飲百事 九唔搭八

古人準備出動

條on9仔又蒲頭食女

邊條撚屌拎乞兒同ricko bb比！
我代ricko屌撚爆佢個閪！

所以話個樣mk少少就已經可以食到唔少女

死狗公

明明大家都知佢係狗公都仲支持佢
證明咗啲咩？

大把妹妹仔想俾佢呃蝦條

香港地啲女真係痴撚線

我都做YouTuber算啦
咁多閪屌

佢d女幾靚

又係呢條on9
D回覆答乜撚
讀多d書先啦柒頭皮

又矮又chok 好嘔心囉 我都靚仔過佢啦

想識絲打

又搵妹妹玩貓？

小精靈訓練員 全面進埸

去上海播乜撚野韓文歌？

屌你老味 😂

播大媽歌仲貼切

Auman高質過佢100倍

佢話自己喺英國讀書讀到幾撚幾撚勁㗎
仲拍咗條飛機片話喺英國攞幾多條A乜乜柒柒

佢嗰款Mk頭幾耐年前興

呢條傻閪點先會摺 仲咁年臭寸

入黎為左睇佢

呢條撚樣幾時先收皮？
阿豬阿狗拍幾條垃圾片掛名youtuber就好似有光環咁 呃蝦條都咁多妹妹仔衝出黎護主
仲有嗰條柒頭薑檸樂又係

老老實實點解香港咁撚多無料youtuber

好撚柒

好撚討厭但係又好葡萄

人地咪就係話兩week啱真係要驗眼

唔係話呢條友做逃兵 連DSE都未考就走左咩
仲要廢到用蝗語輸入法

做乜9

ricko 哥哥 d fans 好惡
嚇到我仆街

絲打我想識你
那怕俾人話我厹
我叫ricko

靚仔左

認左係厹

有冇睇game theory 而家youtube 重視watching time 多view數都冇用 應該係

已dislike，我屌點解仲有咁多人支持佢，真係睇唔透

佢真高質
成班連登廢青係到酸

好撚多死忠

我自膠

繼續推

可吾可以俾個機會我認識你？

點做野呀 like多個dislike

吾你老母 你同個mk仔好撚fd架？ 狗公！

連登仔唔係唔撚理呀？ 個狗公食撚哂你地啲女都唔介意咩 推撚到佢收皮啦

條撚樣又有新ig story 好撚唔要面

屌你老母仲有班on9撐條mk

唔好嬲啦，一時手殘打錯字，請原諒。 btw,be friend ok?

難得有絲打唔妥條狗公
g持你

人吔十八都未夠 Eq已經高過連登啲酸民幾條街

又出嚟食女搵錢 推

洗撚酸佢呀係唔撚鐘意條狗公姐

香港YOUTUBER黎講佢算TOP3靚仔

唔係掛 原來香港啲youtuber咁柒
咁樣都top3?

好撚羨慕佢
咁既撚樣都有得屌女

條狗公又出來呃蝦條

其實大家只係係度比view數佢

有冇得推到呢條狗公仆街

唔拍片點有收入同免費閪屌

獨自出走 但影佢個啲shot邊個幫佢影

痴撚線D鏡頭轉乜撚呀

佢幾多歲？
其實佢呢種髮型呢種style捱唔過25歲
要諗諗轉留短髮

見到佢個頭我睇到成身好唔舒服，焗撚到

同意 但古巨基留足幾十年

大家全力dislike 推過like數

啲護主犬全部都女黎

又出來呃蝦條btw點解五官咁7咁樣衰既人都有女獲主狗，d港女真係

[black] [/black]

食屎狗

又mk頭又娜美，仲唔係厹ricko接班人？

屌 唔好俾佢賺view啦

上面有人講咗youtube 重視watching time 多於view數。入去pause片㩒dislike可以防止條片上熱門，又可以睇comment，順便屌醒啲學生妹。

好多死忠 唔屌唔鬆化

暑•summer 做乜撚野
好撚作狀

仲以為係假ac，點知真係物以類聚

見到個死人名淨係想比負皮佢

垃圾波子 開始扮YouTube 界老屎忽 好撚嘔心

report 佢個channel 同片未